[慎入]懷疑中床蝨 求救

蝨咬應該係連續幾點好似蚊咬咁

有蝨咬仲訓落床 我係你就訓廳

俾屋企人搶左

張床掉得

如有竹隻,先用熱水浸/掉左佢(床蟲好愛呢埋向竹隻D洞到)
用蒸氣槍噴全床,都要焗一次
被&床單個D要洗
翻起床板,尤其是洞洞啦啦,角頭位,用濃滴露噴,一定要噴足夠,噴到濕
之後灑天然DE粉(一定要天然,不能人造個種,否則無效)
四隻床腳用膠紙完整地痴一圈

2星期後,以上步驟重覆一次

床上準一次電筒&紙巾
訓覺時有床蟲出現即打及清理
床上如有雜物,請放在膠箱中放在冰格雪24小時殺蟲或掉(如果你唔要/冇用的)

天然DE粉要曬到足
成張床板都有要
用黎防止佢返黎/再黎